是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

可樂呢

羊

仲有雞扒bell...

代濛巴講：
屌你老母

見到第一張圖仲以為你食得咁撚健康

今日咁豐富

頭已側.jpg

嘔吐物

我都係

狗糧

戒凍飲啦